# Module Đối tác.
##### Đánh dấu Loại hiển thị.
##### Tiêu đề, mô tả ngắn, link, hình ảnh.
##### NgocTT.
1. Copy module folder
2. Thêm bảng theo model
3. Find All để đổi tên module, tên TV,... sang tên mới
4. Đổi tên tất cả các filename
5. Thêm + Sửa lại permission
6. ...
